美眾議員雷斯琴薩萊爾：迪士尼把利益放高於人權

迪士尼

終於！

retweeted

仆街米奇

救快必
要向法庭提供真實証據
寫「是特首的言行令我憎惡政府」在紙或布上
日日貼在手袋，背包上，帶出街
「是警方的言行⋯⋯⋯」
大家只需寫出真相就得